%pacjages
\usepackage[square, numbers]{natbib}
\usepackage{nomencl} 
\usepackage{tabularx}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[titletoc]{appendix}

% Only for testing purposes
\listfiles
\usepackage[pagewise]{lineno}
\usepackage{lipsum,blindtext}
\usepackage{mathrsfs} % provides \mathscr used in the ridiculous examples

%commands
% vaše vlastní příkazy
\newcommand*{\nomExpl}[2]{#2 (#1)\nomenclature{#1}{#2}} 	% usnadňuje zápis zkratek : Slova ke Zkrácení (SZ)
\newcommand*{\nom}[2]{#1\nomenclature{#1}{#2}} 			% usnadňuje zápis zkratek : SZ
\renewcommand{\indent}{\hspace{1em}}
\newcommand{\gitlab}{\url{https://gitlab.fel.cvut.cz/kulyndar/bp}}
\newcommand{\joaha}{\uv{Joaha}}
%setup
\ctusetup{
	preprint = \ctuverlog,
%	mainlanguage = english,
%	titlelanguage = czech,
	mainlanguage = czech,
	otherlanguages = {slovak,english},
	title-czech = {Webová aplikace pro podporu výtvarného ateliéru },
	title-english = {Web application for the art studio},
	subtitle-czech = {},
	subtitle-english = {},
	doctype = S,
	faculty = F3,
	department-czech = {Katedra počítačů},
	department-english = {Department of Computer Science},
	author = {Daria Kulynychenko},
	supervisor = {Ing. Pavel Náplava, Ph.D.},
	supervisor-address = {},
	supervisor-specialist = {},
	fieldofstudy-english = {Mathematical Engineering},
	subfieldofstudy-english = {Mathematical Modelling},
	fieldofstudy-czech = {},
	subfieldofstudy-czech = {Softwarové inženýrství a technologie},
	keywords-czech = {ateliér, webová aplikace, CMS, analýza, WordPress},
	keywords-english = {art studio, web application, CMS, analysis, WordPress},
	day = 11,
	month = 1,
	year = 2019,
	specification-file = {},
%	front-specification = true,
%	front-list-of-figures = false,
%	front-list-of-tables = false,
%	monochrome = true,
%	layout-short = true,
}

\ctuprocess

\addto\ctucaptionsczech{%
	\def\supervisorname{Vedoucí}%
	\def\subfieldofstudyname{Studijní program}%
}

\ctutemplateset{maketitle twocolumn default}{
	\begin{twocolumnfrontmatterpage}
		\ctutemplate{twocolumn.thanks}
		\ctutemplate{twocolumn.declaration}
		\ctutemplate{twocolumn.abstract.in.titlelanguage}
		\ctutemplate{twocolumn.abstract.in.secondlanguage}
		\ctutemplate{twocolumn.tableofcontents}
		\ctutemplate{twocolumn.listoffigures}
	\end{twocolumnfrontmatterpage}
}

% Theorem declarations, this is the reasonable default, anybody can do what they wish.
% If you prefer theorems in italics rather than slanted, use \theoremstyle{plainit}
\theoremstyle{plain}
\newtheorem{theorem}{Theorem}[chapter]
\newtheorem{corollary}[theorem]{Corollary}
\newtheorem{lemma}[theorem]{Lemma}
\newtheorem{proposition}[theorem]{Proposition}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}[theorem]{Definition}
\newtheorem{example}[theorem]{Example}
\newtheorem{conjecture}[theorem]{Conjecture}

\theoremstyle{note}
\newtheorem*{remark*}{Remark}
\newtheorem{remark}[theorem]{Remark}

\setlength{\parskip}{5ex plus 0.2ex minus 0.2ex}
% Abstract in Czech
\begin{abstract-czech}
	
	Cílem této práce je provést analýzu a vytvořit návrh webové aplikace pro výtvarný ateliér. Aplikace bude sloužit jako komunikační kanál mezi ateliérem a zákazníky. Ateliér bude pravidelně vkládat nové návody, jak se kreslí a maluje v podobě foto- a videonávodů. Kromě analýzy požadavků a prvotního návrhu bude provedeno porovnání a výběr vhodného nástroje pro vývoj aplikace.
	
\end{abstract-czech}

% Abstract in English
\begin{abstract-english}
	The aim of this work is to analyze and design a web application for the art studio. The app will serve as a communications channel between the studio and the customers. The studio will regularly insert new tutorials for drawing and painting as photo and video tutorials. In addition to the requirement analysis and initial design, the comparison and selection of the appropriate application development tool will be performed.
	
\end{abstract-english}

% Acknowledgements / Podekovani
\begin{thanks}
Především bych chtěla poděkovat vedou- címu mé práce Ing. Pavlu Náplavovi, Ph.D., za jeho cenné rady, věcné připomínky a vstřícnost při konzultacích a vypracování této práce. Také bych chtěla poděkovat Pavle Macháčkově a ateliéru Mozaika za spolupráci a čas věnovaný tomuto projektu.
\end{thanks}

% Declaration / Prohlaseni
\begin{declaration}
	Prohlašuji, že jsem předloženou práci vypracovala samostatně a že jsem uvedla veškerou použitou literaturu.
	
	V Praze, \ctufield{day}.~\monthinlanguage{title}~\ctufield{year}
\end{declaration}

